溫書個陣有個叔叔係到嘈。

如果溫書個陣。有個叔叔係自修室玩手機又狂咳左二個鐘都唔走。可以點？

星期一話比老師知

phone in 放學icu

搵管理員

三個鐘了

今日都係到。🤧

係咁打噴嚏打落個叔叔到